成日都有人話跳，頂唔順

警棍，煙霧彈，布袋彈你地都頂到。
點解要睇唔開，大家爭取緊既野，係要同你地一齊分享嫁。
既然當初決定抗爭既心咁無私，點解忘記初衷丟低同路人。

唔好再有人犧牲好冇